{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68436&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 HOTEL 월"
    },
    "text": "未成年者入室制限案内:未成年者は入室制限があります。 身分証明書を提示しないと入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 ホテルの月基準は2人室です。 すべての客室にはネットフリックスと空気清浄機が完備されています。 マッサージチェアルームとスタイラールームには2段冷蔵庫が備えられています。 WI-FIやレンズケース、使い捨てレンズ洗浄液も全客室でご利用いただけます。 宿泊施設はコロナ安心宿泊施設で、徹底した消毒が行われ、入室、退室、外出時にはマスクを必ず着用しなければなりません。 駐車場は各部屋に1台の車両を駐車でき、計7台の駐車施設を保有しています。 蘆原駅4号線、7号線が近くに位置しています。 マッサージチェアルームとスタイラールームは、シャワーブースとトイレが分かれています。 スタイラールームには2段冷蔵庫と氷コップ、氷が備えられています。 ロビーにはコーヒーとクッキーが提供されます。 NETFLIX市役所、全自動ウォシュレット、ヘアアイロン、WIFIが客室に設置されており、ベッドや寝具類は最高級で使用されます。 ノーハードPCや壁掛け空気清浄機、うがい薬や救急常備薬も備え付けてあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者の入室制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の方は入室制限があります。身分証明書を提示しないと入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室の基準は何人室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室の基準は2人室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはネットフリックスと空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアルームとスタイラールームには何が備えられていますか？",
            "answer": "マッサージチェアルームとスタイラールームには2段冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "WI-FIやレンズケース、使い捨てレンズ洗浄液は利用できますか？",
            "answer": "はい、WI-FIやレンズケース、使い捨てレンズ洗浄液は全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はコロナ安心宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はコロナ安心宿泊施設です。徹底した消毒が行われ、入室、退室、外出時にはマスクの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は各部屋に1台の車両を駐車でき、計7台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は蘆原駅の4号線と7号線が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアルームとスタイラールームにはシャワーブースとトイレがありますか？",
            "answer": "はい、マッサージチェアルームとスタイラールームにはシャワーブースとトイレが分かれています。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "ロビーではコーヒーとクッキーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "NETFLIX市役所、全自動ウォシュレット、ヘアアイロン、WIFIが客室に設置されており、ベッドや寝具類は最高級で使用されます。"
        },
        {
            "question": "他の設備やアメニティはありますか？",
            "answer": "ノーハードPCや壁掛け空気清浄機、うがい薬や救急常備薬も備え付けてあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 519
    }
}